有冇人特別鍾意ig 睇醜女

靚女大把 我想睇d 明明係醜又扮女神既
有冇巴打同我一樣有呢d 癖好

呢個無論髮型身型樣貌定膚色都好適合去耕田
呢位農民工個名仲叫文靜真係好諷刺

仲啡過件衫 睇黎啡色先係佢nude 色

呢個唔洗講 d 五官亂鳩咁擺上去

有冇d 樣衰既ig 推介下?

好難頂

唔係話歧視 但好心咩條件就做番咩角色
樣唔係靚又要成日po自己個樣真係睇到屌一聲

食得咁偏

屌
我識佢

佢講野好撚低b架嘛 知啦

_vieny

樣衰到睇完即block

第一個好似係山系女 做咩起人底

人地富2代係咁呀啦, BTW 第一個幾大波

Set 得做public 就預咗架啦
唔想人討論咪set private 囉

戴家琳吖嘛

嘩 佢d 膚色。。 似有肝病！

睇中大 email 算唔算低質

隻衰妹正到爆

佢都算算地既
不過未算醜 正常樣啦

想睇醜女點少得果隻芝娃娃

估到實有人post

點解咁令女，得2千幾follower咁少

睇樓主

好鐘意睇佢地個自信樣
跟住我會睇到吱一聲笑出黎

好撚賤

嘩 成個媒婆樣

有無得post圖

有男柒頭推介我都唔拘既
不過男柒頭通常有自知之明唔會咁有自信

樓上講嗰啲女
想睇但懶得開ig

竟然有同好
呢個真係極品: siuulamm
咁都有成10.9k follow

你令乜尻令你老母

唔好咁賤啦

呢條女已經係癲咗

X2 同女友成日一齊笑鳩呢D人
唔係笑佢醜 係笑佢地無自知之明

呢條女好似土撥鼠

jeonsann

買follower呃like扮明星

樓主d形容詞真係好撚底死又到位

醜冇野好笑
但醜又要好撚有自信擺哂pose就忍唔住

好柒..

lm

好難得見到有post講呢啲
好有趣

開心share多d阿 好有趣

哈哈哈 夠晒高質 more

就算唔係靚女但依類都稱唔上醜女呀嘛

講真我都唔會話佢醜既
但成個樣好幽默有喜感

我戴假髮仲靚過佢
J佢不如J自己

潮流台有個post 講gel 甲
個人覺得gel 甲勁撚核突 但都追哂成個post
因為覺得勁撚核突 勁多負皮
d 人都係咁話好靚好靚
勁好笑

好奇之下search左黎睇

iamzoeha
呢個點睇？

兩頁都未有princejoyce

法官大人

大波鴨嘴獸

屌你成隻芝娃娃噉

我屌你老母我夠竟睇左啲乜撚野

睇啲醜女擺行pose，chock 晒樣咁影相真係好好笑

高質

Moonheartlily

嘩
呢個真係

咬緊牙關下定決心
一樣有機會做ig 女神

呢條女d fd 仲要多數都幾好樣
有d合照拍埋去真係顯得佢更醜

無啦啦又要俾你攞上黎批鬥

這個尚可

Ok wo

Ig public 預咗比公眾睇架
連登仔唔係公眾人士?

右邊ok啊

開左入去睇
屌 智障樣化妝

單睇呢張相 我上喎

rachelfishyue

有個 venuslukyy
啲私影相嘅妝嚇死你 個樣成隻狐狸咁
但佢好開心自己好似狐狸咁 睇完真係好不安
佢唔算係醜女 但睇完真係有種不安嘅感覺 有無人明

右邊

好好J

個額高到Halloween 扮壽星公唔洗化妝

屌 成隻ET咁

ig: lee_leticia_cc

Wysminnie
肥到成隻豬咁撚樣

慢慢啦巴打

小學同學 真人勁黑 把聲好粗

正正經經叫隻雞好過, 港男睇得多依啲真係變on9仔

睇完有種比人睥既感覺

我屌

呢個真係犀利

幾錢Q

個嘴脣好似好有彈性

高質post留名

屌 邊度黎既自信

又未係去到醜
但好似忍者亂太朗唔邊邊個

眼細眉整咁粗真係。。

唔知邊個

我有幾個朋友follow 全部都係女黎
係咪啲咩blogger黎架

咁都唔醜？ 醜版新丁

強帖留名

咁都未去到醜

holy shit

記起了 原來係新丁

屌你老母yuhoksum係我條女

雖然好仆街
但教訓下柒頭唔好咁自戀係好事

正評,有冇多啲幾好笑

噉都唔醜個個都香港小姐啦屌

900個like

Cosplay 緊日本鬼怪

咁搞法未打大佬已經死

睇住條女800fol用4個月時間上到過萬
極速上位

張圖好撚恐怖

第一個 之前有個po話d女扮明星收product係ig出廣告比人擺過上黎 成個po最記得佢 唇膏又搽唔好 但佢sell人地枝唇膏 仲要柒

好正呀呢個post

你班友仔

Lemon哥條女好樣衰
明明lemon哥都算靚仔
條女咁撚樣衰 好唔襯

留個名先

Lemon 哥個樣似胡諾言既
不過又黐脷筋又on9
搵到女跟佢算係咁啦

仲要9000幾follow
用完啲假相apps都係咁嘅樣

要去韓國搞搞佢

人地有仔架

依家好多普通女仔都扮明星收試用出post賺錢 個個都以為自己係明星/ beauty bagger 究竟係咩一回事

好似出名ig shop嘅店主嚟
Cookingsiulam

識佢真人 係肥左啲

笑到仆街

屌

正正常常啦
利申 返工對得肥婆多

成個花師奶咁...

第一個都OK呀

嘩屌佢老味個嘴 咁似以前叻哥拍戲吸蛇毒果個既

長睇樣會厭，梗係剩睇部位

個心口有萬有引力

邊忽醜？

其實yu hok sum有咩問題

呢個post 好有潛力
大家請留意普通d豬排唔好放上黎，要係樣子極樣衰 但又係ig 到 形造得好獨特，果種獨特係佢先識欣賞

話時話 點解呢條女會認為自己似法拉
邊個比個咁既錯覺佢
面闊 肥 眼細 鼻扁 鼻翼闊 仲有粒畫龍點睛既八婆墨
棚牙唔齊到我諗佢似似食完野都要撩牙

巴打都算唔揀飲擇食架啵

未打大佬已輸

我一度cap一度笑到比老母屌

口味大師
Master eat

好似火火

點解可以咁有自信

佢好似隻八哥

仆街我係咪識樓主
樓主post嗰兩個我都識嘅喂

呢個好耐之前見過 次次睇都笑到仆街

咁撚樣衰 又肥底都可以咁撚有自信

芝娃娃都咁多人鍾意

又幾過癮喎

第二個第一張還好 第二張愈睇愈心寒

我都覺佢個樣怪怪地咁又多人follow

為yuhoksum平反

你係咪自信好低平時冇乜存在感嗰種人要尋求ego boost先係咁睇

屌你老母

呢位巴打就明我講咩啦
醜同樣衰係兩個境界
有d 唔算醜 但好樣衰
eg 區思睛

勇者塔

樓主扔個兩個出嚟都好樣衰 啲膚色又唔係健康色又黃又灰咁

點解咁撚多依啲豬系都係贊助搵佢地賣廣告 見到都唔想買

要樣衰又好多人follow個啲

呢個post好睇 LM

實係啦

佢好多相都係1000。likes
應該都係買follower

有無人睇到 個欄杆變左形

呢個柒到仆街 成隻ET咁

嘩屌

直頭正

屌我個ex啲朋友 笑到仆街

第一眼以為佢係你個ex

nam6___ 真係好7 成日自稱咩食神 睇到都煩

太柒 不了

欄杆都彎埋

我唔識佢地真人
唔知點解explore 成日彈出黎

唔開燈咪夠大波

一直好好奇點解會有咁人followers
又唔係靚又唔係出名

無意中睇到 真係柒到仆街

相呢

新丁仲要係醜版 屌你mean撚到呢

上面個果咩zoeha係咪易服
咁撚似男人 對波又咁尖
好不安

一諗到即刻硬唔起

個zoeha有啲似多腎

整容整到好撚樣衰

冇自爆 已鏟icon

拿拿淋del相先

磨牙

笑撚死

横睇掂睇都似男

係香港地有眼耳口鼻都可以做ig女神

屌我真係寧願佢成世中學look

男定女

Annabelle

係咪就係上面個鴨嘴獸條仔
代全港男士感激你
簡直係偉人

Lm

ET?

臨訓睇到嚇鳩死
成隻女鬼好幽怨咁望住

仲以為佢追post 追咁貼
佢個嘴真係成條石斑咁 又大又凸

個問題係點解閒閒地都幾百至過千個like

4P啦屌

有時真係諗唔明d followers同like點黎

淘寶？

笑到訓唔到
尤其係大波鴨嘴獸

司徒奈奈

雖然真係拍馬都追唔上法拉 但未到好柒喎
有啲似alicehaha

有個ig 另一個人，但樣子有7成相似 但自信一樣咁自滿 我呢個係行富婆貴婦look

不過我自己ig都成日有D9唔搭8既人like post
唔識既人以大陸妹/鬼佬居多, 覺得好假
都唔知係咪IG扮多人互動, 其實係假like(商業原因令人覺得落廣告會更多人睇)

好賤啊

屌 又真係幾似

我覺得ok wor

D 所謂follower
求其㩒入一條女度 全部ig shop

呢個我ok喎 我屌

諗諗下第日好彩識到女 都唔會生 廢事害左下一代

佢係咪以為而家嘅自己靚咗好多

個幾兩蚊就有個followers

又唔係醜既
係個咀幾似

某D都還好既 出街望到都應該正正常常既
但有D真係...

屌你，尾三個張
余慕蓮咁嘅樣仲扮可愛

想打撚7佢老母 生到咁撚樣衰

樣衰唔係問題。。至弊係唔知醜。。

王祖藍黎嘅喂

睇黎你唔明佢個下巴有幾嚴峻

睇完呢個post突然個人好有自信

中學嗰時已經好扮嘢 以為自己好靚 好似嗰時已經有去私影嗰啲

P到面容扭曲

究竟幾多FOLLOWER以上先叫KOL 阿豬阿狗咁樣衰都做得KOL

屌你老味新丁笑撚到我失控

我覺得佢地有D
點都好睇過整容
整到變外星嘅女人嘅
有自信係好事黎嘅
但太多會變成自戀

sor我覺得佢地有啲似

自拍果張好似私煙

睇開princejoyce

果個Zoeha真係好有樓主所講嘅果種神髓

咁撚樣都有仔

我屌，賤琴仆街

仲有好鐘意係ig賣廣告果啲

出街見到呢班女真係眼尾都唔會哨

一定買ga啦咁撚柒

塊面 p完圖點解唔望下先post ig

我諗我覺得佢柒既原因已經寫晒出黎
理由都幾充分啦 五官有四官都係醜

明明係醜女POST 排長你做咩入黎

熄左燈都唔撚掂個額頭識發光

俾人蝦到癲左
自卑變自大
覺得自己有fans

throughback

私煙黎嘅屌

呢個好好多

唔識佢 係佢喺explore 度彈出嚟 彈咗佢啲收products 嘅post 一噤入去望 嘩 好唔香港人樣 好似狐狸 真係好似以前啲狐狸精樣 好恐怖 睇完好不安 啲私影相好得人驚 仲要勁有自信 係咪佢中學好多仔圍

可以改名做戒丁post
btw唔好再post zoeha好冇 睇到想嘔

黃g峰

頂我之前block咗佢 因為又醜又瘋狂曬仔真係好撚煩

班女搞乜撚咁有自信

睇一張好過你戒一個月丁

呢個未算boss 級
但係好多識佢真人話佢似miss piggy
唔係醜但感覺肥膩
(有d 女明明唔肥 但望落你會覺得含緊舊東坡肉
佢就係呢d)

明明就好撚柒

屌 對波同條腰p到唔撚啱比例
攪到好似去左力威操完野咁

好sweet

曬你地冷

屌你老母 呢個真係柒到仆街 又假

成日笑撚到傻閪咁

小妹？邊撚到小

還原靚靚拳都救唔到

胖虎老母

唔好咁啦屌

機場維修區

屌你老母 做乜post我

有啲似醬爆

最尾個張有d似angelababy cool牙張相

睇留言唔怪得港女只比洋腸屌 你地慢慢啦

讀女校㗎 不過都好姣 所以中學冇乜人中意佢

唔撚係18歲掛？

又係佢? 之前有個黐線婆post 上黎話呢條女拜狐仙
不過呢件事太荒謬冇人騷個樓主

班醜女男朋友都高大靚仔過我

屌，個個都跟韓妝化紅唇，係唔係搽完咁撚有自信？

梁朝偉

自己R sponsor果班真係好撚柒
真正明星收左錢賣廣告 最多都係打句thank u就算 呢班豬西最鬼中意打千字文出黎慌死人唔知佢賣緊廣告咁 早排維他朱奶個個都學人賣 又唔知自己醜 見一個unfollow一個 以前識落都咁話

出文啊樓主

岩呀，我真係孤獨終老算啦，隻鴨嘴獸留番比你屌

屌佢成日想扮個啲厭世女眼神但係失敗左
Btw最尾個張笑左出聲

依個真係頂唔撚到
那來既自信

大佬 呢個post點頂ah

前後對比圖

右一係條女

我都係喎

cookingsiulam呀嘛
佢係ig開shop教人整蛋糕
最出名個陣係因為教人整夢幻macaroon

nam6004?

有無拜就唔知 淨係知夜次次媽媽睇完好不安 ig explore 又要成日show佢出嚟 次次又會好抵死抱住打大佬心態碌入去睇

啲private嘅女就咪po人上嚟借刀啦

今日先見到真人，對眼勁突同黑眼圈黑過熊貓

依條女冇一張露齒笑，黎黎去去影相啲表情一鳩樣

醜女就唔可以up IG咩
你話zoeha咁up埋曬d感覺照就話笑柒佢姐
但上面有d係正常相咁都比人擺上黎
仆街咗少少喎

問題係當正自己女神

佢嘴兩角好似有嘢抆向下咁，而佢又好似好用力摵番高咁

原來隻鴨嘴獸有YouTube 添呀屌你老母

點少得呢位auntie
miss piggy 個fd
話說佢同miss piggy 開咗youtube channel
佢就喺連登開post 踩miss piggy 搏人㩒入去
又留言話佢好柒呀咁
不過俾人發現佢真身, 想自己捧自己上位
個樣都成三張就咪學人做kol 啦 搵你賣護膚品盞倒米

諗住訓睇完依個post笑到訓唔著

咪再po呢條女得唔得

女就冇啦
得仔既

男人嚟喎ching

有冇人鐘意睇柒男

條女前排比人淋水

好似 snapchat filter

鳴呀
睇到15秒已經頂唔順熄撚左佢

笑片嚟

catgirl仲正

佢呢種其實冇咩姐 雖然唔靚但都係分享下生活照 學生妹會po下相同朋友share自己嘢好正常啦
佢又唔係好似上面堆豬西擺哂pose p哂圖就放過人啦

係呀

呢件都好嘔心，
成日覺得自己係女神賣廣告
又仲成日影埋啲提腿post
明明成隻犀牛

人地又冇set做public咪由佢囉

我覺得除左iam嗰個真係over左，其他都無乜問題喎，係唔靚但未至於樣衰喎

啲陰好似barcode

佢chok樣個下好撚好笑
人地靚女整埋靚
柒頭點整都柒

出咩文

barcode做乜勁

啲sponsor on999

屌 掌紋磨到冇撚埋

佢成日喺IG discovery嗰度出現
已block

漏左，R sponsor 嗰啲真係柯tuk尿照下自己個樣

咁癲 點解？

真心覺得佢著男裝可能好睇少少

我
有follow開一堆然後用獵奇心態瘋狂stalk

呢個成日着迪士尼公主衫去影相 我第一次睇係佢同條仔cosplay beauty and the beast ，好衝擊

個件zoeha真係贏撚晒

IG 個樣都咁抱歉，真人咪要土下座

第二張真係打大佬

葉蘊儀後生ok嫁

好撚恐怖

好撚仆街

呢個如何

送佢同zoeha同你過番晚

呢個post 已經變質做私怨撚發洩既渠道 唔好同我講上面個個都係以為自己好靚加set public 比人睇 有d 根本就唔撚係 只不過個人生得樣衰d 就比你地放上黎

屌咁多個comment 最撚恐怖係你po呢兩件

仲要哼！

人地priavte左了

其實個個女仔都想趁後生影下靚相架啦
反而咁多條女我最同情係zoe
有啲女擺明為錢影相上位
但係個zoe好似純粹為興趣 #
好撚慘

個樣唔錯，夠甜美，但似收兵

又多個胖虎老母

又點少得世界級港女呀！

呢件肥西好撚自信

挑哂你地全部機

不如搞基算

caca yu

leungsiuyan_ p
扮kol賣廣告 好等錢洗

人無恥便無敵最佳證明

第二張係咪忘了愛

你班連燈仔真係好仆街

佢似青蛙喎🐸

Hi manwaichu

屌 佢成日比佢間學校d 高form笑9佢

屌佢個人中長到

佢上到中學個花名叫大猩猩 綠巨人

睇到自己畀人po 上黎係咩感覺

個嘴長期唔知做乜撚嘢

巴打影d星幾靚

係咪之前高登亂鳩咁打英文食洋腸扮有錢嗰個

既然睇到 咁我都講句
你個髮型真係好唔掂呀 d 髮質咁粗仲學人剪厚陰紮魚尾辮
搞到好似江青下崗咁款
個髮型好唔襯你呀真係

屌你老母似青蛙多啲

屌 做乜撚野 我覺得有啲都幾靚
成班毒撚又係mon後面彈人地個樣
照撚左鏡未呀
無做錯咩都要比人公審起底
連登比人話低質真係唔好問點解

好精警，🤩

aimerlai

連登仔遇到上面某啲女又咪係想屌

對比起其他人po嗰啲
依個算正常

有d似個個濕尻笑波子

屌你老母 你贏

第二條女嚇到鳩都縮埋
成隻阿凡達咁都上到位?
洗左幾錢買followers😂😂

人地係ive好出名架

Mk仔笑毒撚

下次小心d喇

呢條女周身都臭

有個都成日自稱女皇女皇咁叫自己

好似熊仔頭入面 有個成日男扮女個條友

竟然冇willabella ??
仲有cherrychanster 極品

尾三個張嚇撚到我鳩縮

高抬貴手啊各位巴打

呢條女成個ig都係d懶有feel嘅相，d follower好似買返嚟咁

本身個post可以好高質
越來越多人借刀都唔知做乜春

靚到可以做香港no. 1女神

你唔見我淨係擺左張老嘅出嚟咩

呢d 好似精神有問題咁嘅就咪post 啦
因間又話我地蝦病人

傳說中既勇者塔

個post我都有追過，真係好撚柒，上位手法柒，樣又柒。之前同miss piggy去台北都睇得出呢兩條女都好想上位，表面好frd，實質全個trip各有各低頭玩電話，一到合照同update Ig story個時兩個人就比哂笑容懶fd自拍，好撚嘔心 雖然miss piggy係樣衰，但呢條友更低莊，仲話讀HKU，明明就係機心又拜金嘅死港女
利申：唔識佢地 但條Agnes真係好cheap

次次睇佢啲相都笑到仆街

上定下啊

sor撳錯負皮

D自信0係邊度黎？

笑到標眼水 同最尾個張一撚樣

Del icon 啦...

金鐘M記. jpg

我覺得好正常喎
同埋佢玩塔羅呢啲都冇乜所謂
有心黑人地？

成日覺得呢種鼻好通爽唔會鼻塞咁
有冇人明我講乜

挑機囉屌你老母

笑撚死我

豬就安分守己啦 拍埋啲真係靚既真係自己攞黎柒。。仲要個個做KOL 真係當自己明星咩豬閪

屌呢個真心勁

嘩屌 仲勁撚過前面個Zoey’s xx（
呢個真係搞唔掂 負HP

係愛~ 係愛呀!!!

個幾鐘前未睇已經瞓著
沖完涼一睇笑到而家都瞓唔到

Ok你贏咗

乜撚嘢叫退溫 屌你老母

男定女？

笑到肋骨好痛

靚波

屌, 講時講佢個樣咁似如花既

屌 忍唔住係咁睇睇到唔想訓

哇屌你老母
你又攞返分

除左princejoyce 求其一個比我屌都狗衝

勁撚似二奶奶個女

咁睇似如花

屌
佢仲有youtube 仲成日同個所謂男閨蜜玩得好埋 唔知佢條仔點頂
利申同學

真係心諗那來的自信

正呀中出無限Q

Littlemissgigileung
夠晒醜，又成日自信up相
有冇同好？

佢睇上去好似成日都好唔開心咁

介紹一個 ig:szeszze

水滴魚

唔係笑佢地醜
係笑佢地冇自知之明

有自知之明既醜男輕輕一推

其實依班女係咪覺得自己好索好正
諗諗下其實佢地幾好 活係自己世界
但比你班連登仔拉返黎現實

醜撚到以為佢搞緊笑扮柒點知係認真擺pose

佢個嘴都出事呀

生到醜比頭咁比著係你都唔開心啦

瞓撚醒未呀屌你老母

痴撚線點會有 女神黎

幾靚 又大波

我小學同學

其實打完樓上咁多大佬之後，睇返呢個真係覺得有少少舒緩一下既感覺

我係咪識你

屌你老母閪講緊扮野kol啊，佢邊忽扮野賣廣告啊？post上來做乜撚野啊？

佢個眼神尖銳到令我心都離一離

上面向出，下面向入，完美拱形欄杆

咩事淋水？

屌你冇撚講笑啦

巴打心水清 以前啲圖都有

終極大佬

係咪借刀呀？
眼大大 鼻高高
點樣都唔會係醜喇

呢件豬閪啲story 仲撚醜樣
但又忍唔住日日睇

個樣係衰
但條女身材好
識執身
救返唔少
未至於醜

明明諗住瞓都忍唔住禁左入嚟睇

望住佢對眼覺得好詭異，對雙眼皮上下調轉左咁

呢條女除左對波見得下人之外仲有咩出得街？

五官亂鳩咁擺

好恐怖，全部都係側面，真係好恐怖

唔講咁多

有D就係同朋友一齊笑住影相都PO出黎會唔會仆街左少少
個PO好似變左質咁, 只要你唔中意條女樣衰就PO佢出黎
明明樓主個意思係PO果D樣衰又要好有自信以為自己好靚果堆

其實佢都係純粹post 下自己襯衫技巧，又冇話自己靚，又唔係做KOL , 放過人地喇。難道閣下又好英俊咩？

正

巴打你係咪同佢有仇呀？
唔好將私怨放上連登啦

利申：唔識佢

咁嘅樣都6000幾followers仲成個ig都係自己樣真係好有自信

其實都唔係好差姐
咁都要擺人上網

佢都成5k follower 架

我覺得隻數碼暴龍仲得意好睇過條女

只要有閪 人人都可以係女神

笑到停唔撚到

個波P出黎架

冇波既話真係分唔到男定女

呢個同下廣告條女好似樣 但上面個條女柒好多

咁老實講 我認爲個女仔個樣係有缺憾
但未至於去到醜樣
我睇佢ig又唔多相 又冇sell product
都唔似係扮kol
女仔想有自信打扮下 影下相發夢係好事
人地又冇自吹自擂係大美人
咁攻擊人唔太啱 欺凌人好慘架

屌你好撚似安德尊

半夜睇圖笑到收唔到聲

有陣大陸味

介j post

屌，仲要有片，唔得佢死

勁似

#452 仲勁過上面隻鴨嘴火龍溝紅唇娃

btw private或者public生活照個d咪玩人啦

好慘

小學同學
小學時已經比人笑佢樣衰
估唔到搞成咁

hi lorraine
講真襯衫呢啲嘢雖說就好主觀
但你真係唔係襯得特別
仲有你set得publice拍得youtube 都係想俾人討論啫

屌呢2個極品 上面嗰個個口 鼻 同眼都好醜

本身諗住講嗰個咩chungchung
但睇黎都係碎料

咪撚借刀啦

佢又唔係賣廣告，佢只不過係讀fashion design 想分享自己鍾意嘅野渣嘛。

推

黎多件
勁想上位 有youtube channel 乜event 都去 選過Vivi model(出局)
同佢好姊妹p 圖p 到180 咁高
做極都唔紅

一定要靚仔先可以話佢樣衰？拍晒youtube咁都唔係想做kol？

一定係npy____

我又無話你賣廣告 咁title寫住醜女呀嘛
btw 你mon得幾實

[member]成日邊睇邊笑 ［/member]

sunyajess

個樣扮杜小喬

咁樣都可以係a&f做

笑到斷氣
平時出街見到d醜女總會不自覺望多兩眼

巴打讀中學都有錢用ipx

不嬲都唔洗樣 肯打扮下識幾句英文就得

princejoyce

仆街游學修黎嘅

屌 哪來的自信

醜都唔緊要 有自信嗰下慘

屌 忘了愛d fd

那位勇士想闖蕩江湖

屌你老母，咩勇氣先至po得出咁嘅相

豬膽鼻

米奇老尾

呢個生物標本嚟？

巴打把口仲有無再賤啲，但我鍾意！
一睇到你句野我笑左出聲

微辣個雲吞嘅女版

啱啱出左
多謝g持

排牙

正想講佢，唔知點解愈睇佢隻眼就愈覺得好怪

到底係點上位
去邊搵咁多人睇？
利申想學

唔開呢個post 都唔發覺自己收埋咁多極品
不過醜女係物以類聚 通常你搵到一個再㩒佢d 朋友
就會見到大把又醜又想做kol 既豬扒

我以前個sp

箍左牙大撚把連登仔狗衝

more
巴打先真係食得偏
受我一拜

剃鬚啦屌

坦白講，睇晒咁多個都只係樣衰，未去到爛面個級數。我識個網友真係五官錯位個種醜法 ，醜到我自動忘記佢個樣，但至少人地唔會冇自知之明

點解我覺得可以

似笑波子

睇黎呢間野係集中營黎

一開頭好多都值得恥笑 扮女神扮明星做kol 但之後咩事 勁多私怨 有啲普通生活相都比人post

咁樣冇意思 重點要主角勁撚有自信又勁多followers成個名星咁 但其實係豬扒一件

長期都有follow佢ig
好耐之前已經覺得佢個嘴好似陰唇
佢仲有個好正嘅＃生活就是自拍

係唔明點解咁多人follow
到底KOL之路係點開始

留名

屌你老母 佢真人柒撚到仆街 之前有個朋友畢業 返左城大 見到佢真人 肥過豬閪 塊面肥到見唔到佢條頸咁制
究竟係點樣可以p到手臂咁撚幼 網上嘅野真係唔好盡信呀屌

評心論 第二第三張唔錯

屌你眼瞓返屋企瞓啦

到底呢d 人 樣唔得 相冇設計 份鱔稿照copy pr 公司
有咩資格學人做kol??
真係見生粉 豉油 都搵佢地賣廣告

佢個鼻做乜尻

屌你收皮啦網絡欺凌
自貼黎睇下你幾撚型？死毒撚

貼咗你上黎咩

要貼到我上黎先出得聲？
傻閪

見你d 反應大到咁
咩叫網絡欺凌
你話我講d 未經證實既野 eg. 話佢喺蘭桂坊亂識仔 落仔 呢d 就侮辱人格 唱衰佢為人

話佢樣衰就欺凌? 事實係咪樣衰大家有眼見囉
擺自己個樣出黎賣 想做kol 唔比人評論個樣? 欣宜夠比你班人話得多啦

本身我想睇下自信既醜女 乜乜kol係點 冇啦啦變成左私人恩怨 50like都唔夠 你重要擺上黎踩多腳 咁做為乜

睇完呢班女
先知vien bb 原來真係好靚
同呢班女完全唔係同一個層次

呢個唔係話醜，但個格比醜女更衰 成日以為自己係ig女神，但其實現實好多人唔鐘意佢，成日搞小圈子，真人似賓妹 公屋妹

成班口德撚走晒入黎
人地vien 嗰d 流出 我完全冇留comment
一來呢d 就真係私密野人地唔預公開 二黎佢係咪周圍比人屌呢d 口同鼻拗

反而樣衰唔衰呢d 基本上係最表面最公開既野
呢d 女人想紅想扭兩野影張想就呃like 收錢
擺得自己個樣出黎賣 唔比得人批評?

支持你 樓主
Btw vien 真係好靚
同呢班女完全唔係同一層次

欺凌唔一定要講未經證實嘅嘢
我明做kol係預俾人講
但我見有啲女仔根本唔係kol
樓主你又笑埋一份冇制止
多followers唔等於要俾人攻擊
我唔係訓你話
係唔想連登鼓吹不良風氣

啲sponsor係咪盲撚左

我係想話 外表已經係最看得見既事實
唔通呢個社會要靚先可以講 普通樣以下就唔能夠評論外貌??

我post得出既 一係幾千follower 以上
一係收試用 一係有youtube channel 再唔係就model 仔
佢地做得呢份工 冇可能唔接受呢個行業性質係受人批評
人地post 咩我點制止

啱呀

游學修

樣衰仲要做賣樣嘅KOL
預定俾人講㗎啦

仲有隔籬post 話咩 我地話d 女仔係雞唔抵可憐
我從來冇形容過呢個post 任何女仔係雞
唔好擾亂視線

唔撚掂 笑死 7到核爆

咁你死撚左未呀 屌你老母

他們想要強姦我

咁講啦 我都冇話樣衰唔批評得
大家都唔係聖人
但係都要有理由
人地點Post你當然制止唔到
但作為開Po主就起碼有責任叫Po私怨嘅人收手
我眼見真係有啲女仔純粹多followers同樣衰喎
你話開channel model kol就話姐

笑到瞓唔到

more

Tunestty
好撚豬閪

好似有人post balu 同minnie 出黎我都冇應佢
一個sell 搞笑一個sell 肥有咩好講
柒在有d 完全冇任何selling point 有咩資格賣樣

成隻青蛙咁款

上面有啲相都唔係博注意嗰啲
點解會有一大堆人地明顯係普通ac分享下野都俾人放
無啦啦人哋純屬記錄下生活都俾人放上嚟好似唔係咁好

中年阿叔樣

講聲Sorry囉
因爲連登仔成日開類似Post咁屌
但Po人相上論壇公審絕對比話人係雞更大傷害
依家公審文化係我自08年上舊登前所未有地惡化

哩條女我ex識佢 仲話幾年前個樣似我

我唔揀飲擇食的

hello pinkey

不過我中意

許狪實岩你

Siusiu

kisabbb
真人好矮，著衫taste又差

啲唔係kol 搏出位既正常人post 黎做乜

睇佢個ig名
第一眼望落去imzoeha
用中文拼返出黎 我係傻系
究竟係咩事，我真係黑人問號

巴打cap曬到個批
條女偽abc啲英文柒過小學生

Chungchung

個眼耳口鼻好怪

唔知想點

幾靚喎

屌你 男人黎

我同樓上巴打一樣
好奇得滯
不過梗要有反角色平衡既
不過咁都可以10.9k 就......

唔怪得咁熟口面 又真係幾似

哇屌，面皮成尺厚

我覺得佢幾得意，唔樣衰喎

毒撚真係好恐怖

屌你

口德負1000000000x10000000000000000000

好撚靚喎

偽娘貼返過動漫台啦屌

Cant see shit with ur stupid ads

點解呢啲女仔日日照鏡都唔諗下改善自己個樣
學下畫眉好難咩 條眉真係好唔掂
之前返學識條女又係ig影哂文青相咁以為自己好靚
但係冇眉娘咁款

呢條女14,15歲個陣已經好有機心
btw, 呢條女好細個 應該21,22

講咁耐先有一個中正題

你知唔知咩叫形容詞。。

大佬級別

潮偉呀

佢好撚有自信

好賤呀不過我中意

男友視覺， 屌你咩， 想噁

仲有utube channel

日本相撲手match

返工前食完早餐入黎望兩眼
發覺有啲唔對路

想講Siuulam 連150cm都唔知有無，但佢係以為自己好靚果d (同佢某d fd都係)，但素顏真係殘過

Fans....?

最貼題除左iamzoeha 都諗唔到邊個

好正

識佢 小學同學 鼻扁帶眼鏡眼細 sau牙

有好多唔係靚 但未到醜囉
係Zoeha最貼題

咪係，普通記錄生活個d 就好心咪搞人啦
生得醜都可以記錄生活分享生活，講到生醜就要收埋自己咁，扮女神另計啦

真心唔知係咪d人買follower
咁撚柒都咁多follower
相反靚個d反而無乜

呢啲先係真正洗眼post 睇完呢啲極品 以後睇咩都覺得靚 仲可以屌醒呢班豬排 唔好再污染ig 樓豬功德無量

淨係睇圖點夠架 要睇埋片先正

宇宙無敵柒 自信爆棚系列
現在係比你地摺埋既好時刻
乖乖深潛咪發夢 影響市容啦 屌鳩你

呢條女個樣... 十層粉都遮唔到個黑眼圈

但好撚大波

Lm 跟進

每一張都啤鳩人既

睇呢個POST真係好似入鬼屋咁刺激
係公司一邊笑住睇, 一邊係到細聲講粗口既感覺好撚正

靚仔過我

醜人多八怪

好似石斑

其實最好睇係樓主d形容

成日見到第一個 覺得佢其實都幾靚

屌你咁快打大佬

竟然冇人講理大女神harriett lam
成個nelnel咁，但好撚大波

留名睇cat girl

屌你老母 第一張好似韓國個笑星朴明秀

屌 好賤但笑到我痴線

諗起銀魂個鞋抽美

咁都可以做KOL

第二張相都P瘦咗同下巴

鬼叫你地阿豬阿狗都話係女神咩
依家個個都以為自己好索

Halloween 嗰張最順眼

唔知條女想點

做過同學 好撚大波 好姣

有啲似Manson

條眉眉

塊面長期比人打腫咗咁

lowcostcosplay?

呢個post真係好撚狗
但我鐘意 more

唔明點解咁多followers

第二張真係笑到輕機

表面證據就好冇說服力

哪來的自信

呢個我可以

有肉地
應該幾好砌

呢個幾正喎
唔好離題啦好冇呀

條撚樣真人好撚乞人憎

好笑

好似肥版石內卜

乜撚野叫性、價、比好高
性能高 價錢高 比例高

屌你老味，第2張成個bigbang個太陽咁

點解佢成日要用力啤住個鏡頭

真人好矮好肥 條腿粗過燈柱

要點欣賞？

無人知道我睇到第30頁係抱住睇解剖片既心態去睇

喂絲打唔好亂講呀！
人哋好多兵好多朋友㗎！
似狐狸係福氣嚟㗎！唔似狐狸點會咁鍾意flirt人男朋友呀！

成個唐氏咁

用佢啲牙幫條撚刨皮?

佢真人跳舞好勁 同埋身形好好

啡到黑仲要化韓妝先誇張

好似熊仔頭啲片扮女人條友

第二個個條女感覺係講野好mean個d人 笑完都無比人一種nice既感覺

路過一問

有冇人知呢條女乜來頭？又肥又唔靚都做到kol
仲要唔少粉絲同靚女朋友

假相黎

呢個post真係大開眼戒

嘩屌好撚似我中同
利申讀男校

求ig

私怨撚收皮啦好無

呢個好醜樣喎
對眼分得勁開 可以擺張梳化落去

個屎忽起角嘅

好多都係正常人樣，借刀都唔係咁玩法。個樣衰啲就連IG都唔po得? 有啲仲要係得幾百個follower，up下生活相嘅普通女仔，又唔係懶女神，咩柒都放上黎。

有無人好中意睇啲得幾佰followers嘅真靚女 覺得過千followers嘅都係想紅想出位。。

條仔知唔知佢以前個樣

Lm 等睇終極大佬

我覺得幾OK, 想屌

扮日本妹 但有浸柒味
仲要有d相成隻紙紥公仔咁
去佢Facebook page睇
徐晚盈

睇到我起雞皮 對眼做乜鳩 個嘴又做乜撚野
佢自己係咪一路剪片 一路覺得自己好靚

岩岩見到個幾得意既比人post上黎 唔知做乜鳩

條仔知唔知佢依家個樣

點解隻眼咁細博士倫都會搵佢

屌以前中同 d師兄師姐叫佢做男神

真係唔好睇喎 老細
唔係你講句野就會變靚左

呢個真係世界級

你都on9 佢真身好撚黑

屌，連登仔真係好撚仆街

佢真係好樣衰 樣衰嘅相多到我揀唔到
講啲嘢又白癡 仲upload片上youtube以youtuber自居
最難頂係啲廣告商落廣告去佢到佢都可以hea到同ig啲煩膠廣告留言一樣

呢個堅唔靚不過人地又做到model喎，真係好不解

雖然唔靚 不過身型好腳夠長
d 人話model 太靚反而搶咗attention

有amber未

唔靚既我覺得無乜野，係頂唔順醜既收得dd錢去幫人賣廣告

一望咁熟口面
原本勁似 司徒奈奈

Kaishann

呢啲騎尼怪仲痴線
唔男唔女咁

屌 第2個真心 點解可以咁撚有自信

呢件醜女交比我

真係百貨應百客

成日賣廣告 好煩

成個ET咁

佢唱歌真係好難聽好難聽！！

對眼好似放錯位咁

愛護動物協會會員

屌你老母 人型化妝豬 好驚啊

覺得呢條女好嘔心好扮野 好似博出位咁 拍哂YouTube又盛咁 見佢post ig啲片明明有千幾個view禁入去睇得幾十個like follower同like係咪都係買番黎

眼中間放唔放到兩個五蚊銀

屌你老母, 笑到我係公司收唔到聲

有D人upload生活節個D就算樣衰我都覺得冇乜問題
當佢係memory留個念

但係個D樣衰又擺曬post或者當自己係明星代言人個D真係做乜鳩
真係以為自己好靚, 你都靚世界冇醜人

自信同自大其實都係差一線

利申: 自認樣唔好睇 重來唔up相上網

咁耐都未有no7

貼退熱貼打棟貼兩張

第一張好似某種魚 好醜的

雞黎，每次落lkf都同人one night stand 仲要俾帽個ex帶

第2張成個泰臣咁

三張都係同一個人黎?

真係同一個人黎？

做乜9

幾可愛

安德尊？

好撚惡頂扮撚晒韓妹但又要咁撚樣衰，好心照下鏡

佢仲要話自己有fans
咩屎呀

似佢

唱歌都走撚晒音

咩「email」呀？係「emilia」但噃！

呢個又唔係完全靠樣紅
起碼都有料過成個post入面啲女

唔准咁影衰八哥 八哥得意咁多

屌你老味 睇到呢到真係笑撚咗

呢個冇p圖 真人真係咁嘅樣 但有17幾咁高 條腿幾長 係個樣硬係怪怪地咁 識收兵用好多名牌㗎
利申 見過真人同佢係我個fd嘅中學同學

好似人妖

猿人未進化完成
一日十幾個story ，講自己幾幸福
佢用ig咁耐成堆中學背後恥笑佢 左咁耐

Dllm醜女post就咁多圖
三四百張
連登仔

好似仲有喺補習學校教

呢個我都唔明點解咁多人follow

呢啲普通影下相姐 咪搞人啦

呢條女我都識佢 以前佢中學個陣已經有喺fb 開shop賣嘢搵錢 賺唔少 見佢淨係中學仔都換過好多件
不過又唔算符合標準 佢個樣都唔差啦 唔叫醜

一撚樣 好man 條腿都好man

男人扮女人

個鼻咩事 仲以為係偽娘黎

有私怨
抵死

柒都算 哪來的自信

我都想講呢條女 勁自戀，曾經出過個超自戀post話自己又靚、又有自己嘅設計brand、又係designer又叻又盛 男人揀到佢有福份
咁嘅樣想做kol黎 佢都算不知天高地厚

似唐氏綜合

醜女最忌有自信

扮後生

唔可以歧視病人架

點解明明覺得已經到極限 但都忍唔住繼續睇 有冇心理學家解讀下我心態

Tommy

最喜歡留在家中但post 張室外相

你認真？唔差幾靚喎 有啲似大面bella同stephy

我覺得幾靚幾sweet
定你對眼放錯覺得人地有問題

呢個真係勁醜樣 屎都不如 要洗眼

其實有啲幾靚，不過有啲真係

可能係

其實依件身材
算一般樣啦 唔係好醜

樣衰都有700鳩個like
應該係少數人心中女神

呢個我都覺得幾靚 同上面個啲完全唔夠打

黑白果張好撚似男人

成日覺得佢係男人扮女人

你班友仔咁搞
一陣搞到個個private 晒ig
都時你想笑又冇得笑
有咩花生都無得食
有咩謂

唔似假相喎 不大分別 似係角度問題

真人好撚黑好撚肥

巴打SP?

咁呢個呢

儲夠100個，開個勇者塔100層po

我諗都算係普通樣？但硬係覺得個嘴怪怪地

開埋情侶ig, Facebook page 日日係到叫春 勁扮野
恨上位恨到出曬面

More

變大得 變細亦得

留名特待笑

呢條女真係以為自己係明星

好想打柒佢

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

屌你有鬚0既

發夢聽到佢成日講食事後丸

好mean
More

佢都真係恨咗好耐
難得依家又比佢搵到個傻仔肯埋單
以前見佢啲仔全部都係mk仔嚟
依家呢個正正常常咁 咪想捧自己上位

見過返學素顏樣 成面粒粒 條頸勁長

個妝其實幾好睇
唔好係唔係都擺上黎啦

同佢同一間中學 正一死八婆 全班男仔都杯佢 仲好意思話學人收兵 收皮就有佢份 屌

好樣衰喎呢條女 ig d story好撚煩
成日話可以direct佢傾計 又話d人睇佢樣以為佢好cool 一開始諗住睇佢d相笑下 follow左幾個禮拜覺得佢d story好撚煩就un左

屌少過2千follower就咪po人地出嚟啦

佢個咀生cancer?

屌你老母真係人無恥則無敵

仆街佢好似反智轉身果條毒撚

好撚大波。好正、好想屌

條女好似翻屯市貢茶

條眉想點？
排牙好哨

游雞出沒注意

讀中學果陣好似見過第一個女仔
係咪葵青西

條女同佢條仔有個情侶Ig 叫ff.couple
入面啲嘢

人地觀塘女校 好似

屌呢個之前識識地 以前有follow 好似唔係咁

真係好癲，好有自信

呢個同zoeha有得揮

鄭重咁同以上大部份女士講 千祈千祈唔好做雞 你地會窮

咁都叫未係去到醜呀？ 你識唔醜字點解？

真點打大佬

自信邊到黎

有D唔係kol自己chok影都算 kol 果班真係 佢地D男友全部monster hunter

真面目

做人切忌太過自信。

巴打 真係唔知話你要求低定容忍度高 上面新丁又話唔醜 呢條呀嬸又話唔醜 大家而家明點解呢班豬扒咁多follow 咁有自信啦

成人版連登女兒

cls公司

好撚似 李私煙

P到隻眼好樣衰

班女條眉

P到隻腳變哂形

愈底果啲愈靚女
私怨味超濃
連登真係好多小學雞
唔講以為連登個個都吳彥祖關智斌外表

屌 我識呢位農民
你完全講左我心聲

仲日日係ig曬幸福
鄧佢條仔慘

參戰

余慕蓮？

紮左腳咁

佢嗰Fd Emily fong都極品 側面係月亮黎 把聲又煩膠

第二個唔係樹仁定ou校花咩？
利申:同中學唔同級，唔熟

自爆？

生得怪囉 怪女

呢d post係連登獨有

呢個post令我諗起好耐冇見既勇者塔系列 利申食緊飯

睥撚死你班連登仔

爆多d

屌你老母你十成十係小學雞黎

好撚似

仲要俾錢promote自己張相，成日見到個post “sponsored“

發現無論女神post定醜女post
多數畀人po出黎嘅都係中間樣嘅人
環觀成個post
真正算得上醜嘅得好少(其中zoeha為代表

其實我想講嘅重點就係 zoeha真係好醜

條八婆ig好撚多廣告 搵鬼睇咩屌 正一傻系

蘇哈

好靚仔

強烈要求admin del po

iamzoeha 孖生呀哥

但蘇哈d 相好似好大波，真波定攝pad?

中學同學？

偽娘？

真人好矮好臭串

收皮啦屌你老母咁正都擺上黎

成日explore彈出嚟嚇鬼 啲妝同五觀

呢句打係lin登度講就OK

比出面D _權主義者 見到的話, 實比狗咬都似:

「咩條件就做番咩角色」 stereotype
「樣唔係靚又要成日po自己」 , 父權社會下既言語壓迫，貶低女性,
想做就做啦, 要解放女性

唔夠柒就咪貼出黎柒啦屌你老母

你話ex?唔係呀

係勁臭串 佢仲成日覺得自己好靚

利申 識左好耐

此人必火

新丁故事都幾勵志
減肥尚算成功 又溝到癡脷筋胡諾言

點解睇來睇去都見唔到D好醜

竟然冇人post cilla 同波波

完全唔明點解咁既質素都可以扮女神

笑撚到我

佢讀Thei無記錯應該係product design

呢個真係好想佢收皮 咁7 人又乞人憎都要post咁多相 大家睇下啦

我覺得睇得順眼=靚
對我黎講全部都好撚正喎
利申：平時j開呢d 好多都熟口熟面

你好重口味

真人柒撚過屎

個格肋底，好唔乾淨下⋯

粗腳扮長腿
五音不全學人唱歌，仲要成日post

第1個個條女係我個朋友嘅女朋友，講嘢好低B，勿相認

都估到有佢

可可姐！！！
真心佢唔差
係有肉地姐